[日本奇案2] 福島女性教員宅便槽內怪死事件

大家好

見都有d人幾鐘意呢類案件，咁我又想繼續分享，同大家一齊玩下推理。

上一個post果單雖然神奇又多証物，但可以比大家ff既程度唔多。

今次呢單既知名度未必咁高，但係都十分之離奇古怪。重要既係，我覺得佢可以被推理既程度係高d 所以揀左呢單。

福島女性教員宅便槽內怪死事件

因為我文筆唔好，而又搵到篇打得好好既文，咁我今次就直接轉佢過黎。我都搵左好多圖，同埋自己整左人物關係圖同timeline，雖然好簡陋，但希望你地睇得開心，大家又可以ff下咁

這個案件至今都被人津津樂道地討論著，其最大原因就是，遺體被發現時的狀態實在太過異常，

到現在都沒有一個絕對合理的說法，能證實遺體為什麼會以這種情況被人發現。

1989年2月28日，福島縣的一個寂靜小山村裡發生了一起駭人聽聞的案件。當天下午6點，在當地小學任職的女教師A返回位於學校旁邊的教職工宿舍。就在她進入洗手間如廁的時候，無意中低頭看了一眼的她突然發現便池深處似乎卡住了形似鞋子一樣的東西。大吃一驚的A老師立刻繞到宿舍外側，打開了與這個便池管道相通的排污口。這一次，她清楚地在污水井深處看到了一條人腿。

A老師立刻找來了校長和其他同事，同事在聽了A老師的描述了趕忙報了警。警察和消防員很快趕到了現場。警察先是嘗試徒手將裡面的人拉出來，但便池管道實在太過狹窄，裡面的人根本一動不動。無奈之下，只得用重型設備挖開了管道附近的土地，然後徹底破壞便池管道，這樣才把裡面的人救了出來。

救出來之後大家才發現，裡面的人早已死亡。但奇怪的是，明明是大冬天，遺體的上半身卻一絲不掛。而且遺體的姿勢也非常奇怪，他將疑似原本穿在上半身的衣服緊緊抱在胸口，同時雙膝彎曲，臉部微微轉向左邊。

下圖就是讓樓主陰影了好久的原因。相信各位不難發現，除了遺體異常的姿勢之外，他所處的場所也非常奇怪。且不說他為何會進入便池管道，單是從尺寸來看，就可以說以遺體的身形幾乎不可能完好無損地進入這個狹小的空間。

警方當場對這具男性遺體進行了簡單的清洗，而後遺體被送去進行了屍檢。法醫表示，根據死後僵硬狀況來判斷，這位男性應該是早在26日就已經死亡了。遺體的死亡原因是「凍傷兼胸腔循環障礙」。也就是說，是在狹窄的場所被壓迫胸腔後活活凍死的。遺體的手肘和膝蓋處有輕微擦傷，但除此之外並無其他明顯外傷，也沒有出現與人爭執的痕跡。

遺體的真實身份也很快被警方查出，他名為S，居住在距離現場約10分鐘車程的村子裡，死亡時26歲。警方判斷，S應該是為了偷窺才潛入便池管道，不料進去之後就出不來了，只能被活活凍死在裡面。

雖然警方將這個案子當成是意外事故處理，但是S所居住的村子裡卻是質疑聲不斷。S與自己的雙親和祖母生活在一起。他性格開朗，喜愛體育運動與音樂，是個人見人愛的年輕小伙子。他在鄰鎮一家負責維護核電站的公司里擔任營業主任，平時還在村子的青年會裡負責組織娛樂活動。他經常被請去幫朋友主持婚禮，甚至還曾經幫村長進行過演講。村民們實在無法把這樣一個小伙子和偷窺魔聯想在一起。

但是就在大家向S的父親詢問箇中原因的時候，S的父親卻表示他也對此一無所知。只知道S是在兩天前，即24日的時候說要「出去辦點事」，然後就一去不復返了。S的車子被發現停在教職工宿舍附近的農協停車場裡，而且車鑰匙就插在上面沒有拔掉。S的鞋子狀況也非常奇怪，一隻掉在了S的臉部附近，也就是女老師A在如廁時低頭看到的那隻。另一隻被發現掉在了距離現場有一定距離的土坡上。

24日離家，26日死亡。其中這兩天的空白時間裡，S究竟在什麼地方做了什麼?為什麼突然失蹤兩天的人會死在便池管道里?為什麼一隻鞋子出現在距離遺體那麼遠的地方?為什麼連車鑰匙都沒有拔掉，S就匆匆離開了自己的車子呢?

帶著這麼多無法解釋的疑問，村民們開始懷疑S是否是死於他殺。當時主要有兩種說法出現。一種是S之前幫忙村長進行選舉演講的時候，發現這一屆的選舉非常黑暗，兩方的候選人為了拉票不擇手段。S對此表示失望，他也拒絕繼續幫村長進行演講。他的這一舉動很有可能觸動了這座小小山村中某些人的利益和面子。

另一種說法是S認識女教師A的男友。當時A一直接到惡作劇電話，S就和A的男友一起進行了錄音，並把錄音送至警局。雖說最終警方沒有做出任何實質性動作，但S似乎還是找出了打惡作劇電話的人究竟是誰。只是不知道這個人與S的死亡究竟有著多大的關係了。

就在大家為S的真實死因爭執不休的時候，又一個問題出現了。一個人在實驗之後表示，人體根本不可能以S當時的狀態進入便池管道。

留名遲d睇

下面是另一張縮略圖。請注意S的具體身高不明，170cm只是個大致身高而已。而右側是S直立狀態和屈膝狀態時候的比對圖。

另外一張圖。這是S父親事後收集當時被警方破壞的便池管道碎片，重新把管道拼合了出來。管口直徑36cm，而根據日本經產省統計，25～29歲男性的平均肩膀寬度為40.4cm，同年齡段女性的平均肩膀寬度是36cm。別說是S了，就連身材比較瘦小的女性都只能勉強擠進管道而已。

而且就算S真的是自己鑽進去的，他應該能在鑽到一半的時候就意識到這裡非常狹窄，很難繼續前進，必須要掉頭回去才是。為什麼他還是會強行鑽進去，導致自己被徹底困在裡面動彈不得呢?

此外，還有一個細節值得注意。前面提到S將疑似曾穿在自己上身的衣服抱在了懷裡。這件衣服被疊得平平整整，並不是被胡亂揉成一團。很難想像一個人能在那麼狹窄的空間裡把衣服疊得這麼平整，那麼S是什麼時候疊好衣服的?他又為什麼要把衣服抱在懷中呢?

我們再來重新整理一下遺體發現前幾日的情況。

23日，S參加了前輩的歡送會，並於24日凌晨一點離開了舉辦歡送會的店鋪。

24日一早，回到家的S陪父親看了一會兒電視後，於早10點離開了家。S的父親表示，S正在看電視的時候突然說了一句「出去辦點事」，然後就離開了。當時好像有人來找S，但S的父親自己也無法確定這一說法。

26日，依據法醫的判斷，S應該就是在這一天身亡的。至今也沒人能回答這兩天他去了哪裡，做了什麼。

28日，S的遺體在便池管道中被發現。同日，現場附近的停車場找到了S那輛插著鑰匙的汽車。

自己整既timeline

再來說幾個不知道是否與案件有關的要素。

S所在的便池管道連通的是女教師A自宅的衛生間，並不是宿舍的公用衛生間。

人物關係：

在村長選舉里，S曾幫忙進行演講的一方最終以1976對745的票數順利成為了村長。案發一個月後，村民們曾收集了4300多個人的名，要求警方重新調查這個案子，而且矛頭直指村長選舉中的黑幕。但是這件事最終不了了之。

S任職的核電站養護公司曾在兩個月前發生過一起重大事故。福島第二核電站三號機的循環泵旋翼斷裂，碎片掉進了原子爐內，導致三號機停運一年零十個月。相關責任人結束了在正月前往東電總公司的公幹後，於上野跳樓自殺。而這個人正是S的同事。

以上就是能找到明確出處的案發當時資料。各種真假不明的小道消息我就不放上來了。時至今日，這個案件都沒有一個明確的結果，警方那邊仍舊是以意外事故結案。

值得一提的是，在接下來的幾年裡，日本確實先後發生了多起除拋屍、遺棄嬰兒之外的便池管道死亡事件。這些事件無一不以偷窺引發的意外事故結案。而死因也是多種多樣的，有被沼氣熏死的，也有被淹死的，還有一個正貓在裡面偷窺時被抓了個現行的。但與S不同的是，他們所進入的都是長寬一米以上的大型管道，並不存在卡在裡面動彈不得的情況出現。

S究竟是意外事故還是他殺，究竟是自己鑽進管道還是被人強行塞入，究竟是怎樣在只受到輕微擦傷的狀態下順利進入管道的，這些問題至今都沒人能給出答案。在此期待各位tyer的精彩推理了。

原文網址：

有人試入個管道，不過唔成功

只有4個方法可入！畫得差請見諒

又有

當地而家既風光

當時應該更落後

我自己既睇法係

A就係殺佢果個

因為S無咩理由要咁辛苦去偷睇 又唔係毒撚

我覺得係A 覺得個騷擾電話係S打

就同男朋友夾埋玩佢

可能A引誘S話"不如你試下係下面偷睇我丫"

S就試左 好辛苦咁入左去 點知卡住 氣都透唔到 死左

A知道玩大左 就走左

兩日後同男友相量

決定28日當日扮發玩屍體

樓主好有心機

好鐘意呢d野

但fd唔鐘意

唯有上黎呢度傾

巴打好有心機

但佢自己點走入去

自己踢爆件事

lm

應該除左佢夾硬入都無法

好難搵人塞佢入去

留名

藍秀朗有個網台節目有講過哂樓主講的奇案
睇完樓主post覺得唔夠候可以聽聽
鍾意可以去聽下
Youtube 日本奇案

所以一定唔係自己入而係有人幫佢入

其實根本就冇係入面 係村長作出黎

左上個個方法

但呢個難到痴線

stronk post leave name

個便糟係咪唔同馬桶 冇充水？
所以唔係浸死？

真係解釋唔到

條管會唔會係後換落去

係咪以為跌咗野入去咋

如果正常情況下 啲屎屎尿尿水水個水平到邊
無野係入面已經好難入 有野既話..

stronk

即係好似街度果d一個個勁臭既獨立廁所咁

要換屎就要成個馬桶下低個桶抽出黎

點會向咁污糟臭既地方偷窺呀
係唔係倨女教師呃佢話跌左野向下面，要佢幫手執
點知害死左人

好正，支持樓主繼續出呢d post

唔會啦

不過條管實際上可能會同數字上有出入 因為係爛左之後再整番

不過以日本仔性格可能誤差只係得1cm

入左去唔係即死嫁 點解冇求救過?

係咪同佢做過核電廠有關？d radiation搞到佢身體變軟？定teleport落左去出唔翻黎？
9up

係呀

驗屍前要沖身

日本人係無所不能的

其他案例

痴撚線

奇案

佢死因係胸腔循環障礙

我search過係同呼吸道有關

即係窒息死

應該氣都運唔到

諗真啲既話其實真係連佢點入到落去都解釋唔到，背向倒插嗰人入去既話最後膝頭位根本做唔到佢死嗰個姿勢

追左3個post 未睇文下次野兄整多個破到案既 即係係千絲萬縷既方法下搵到破奇案個種

好呀。

頭落先其實我覺得太難

我有諗過係咪落左去再轉身

不過應該係軟骨人先做到

媽啊諗唔到

你試下幻想下用頭落先就知做唔到，個身落到去之後你唔會屈到膝，但如果係由A小姐個廁所窿入既話反而會解釋到

仲要除左件衫

正

最怪係佢對鞋分佈嘅位置
一隻係出面
一隻係入面

會唔會係死者本來係A既屋企同佢啪緊
跟住A既男朋友過黎
死者就臨急拎住啲衫想係廁所到出去
點知卡係到死左 A唔敢同人講
最後就拖左兩日之後扮係意外報警
利申9估

的確有道理，重點係佢可以拆左個便器，因為果邊大d 之後再裝番上去

除左衫係咪因為要抹啲油係身上，等佢潤滑啲咁入去

所以我唔信係去偷睇囉

睇到車匙都唔要？鞋都唔要 就算除鞋，點都係兩隻 一齊除啦？除衫都算

A小姐果度得20cm....我覺得太難

皮已正

A同S搞外遇，點知啪啪下，A男朋友番左黎，踢爆左奸情，一怒之下就焗死S再塞佢入水管，過幾日就扮發現左條屍

ff

係喎有道理！

同埋因爲要救人 都破壞左 比佢拆過既痕跡

不過係咪咁易拆？唔係fix死左架咩

其實他殺機會好大

一係就A小姐相關 一係就議員相關

但議員搵人做佢唔似會咁on9手法

點解要攬住啲衫?
如果係唔想整污糟就唔應該帶埋入去啦
但佢帶入去之餘仲要摺到咁整齊
呢度好矛盾

仲有人死左個身就會開始彊
如果死左一段時間就點都塞佢唔入
所以應該係自己爬入去
如果岩岩死再擺入去
無理由姿勢咁安然仲要攬住啲摺齊幾衫
肯定會成個人好唔整齊

兩日時間係咪相對易拆

20cm 唔好講盆骨 對腳都未入到

用兩日時間會唔會太長

我意思係佢有足夠時間去拆同整

好可能佢對A有好感

捉姦咪成立囉
同A啪啪啪 收到風男友黎緊
著唔切衫跳左落拆左嘅屎坑 結果塞住左 又出唔返黎
最後凍死左 又要逼不得已同男友講 又做唔到啲咩去救佢
後來選擇同A一齊隱瞞 再同A整亂啲證物
搞到成件事成迷
最後A扮發現報警

9up

問題係入口得20cm點入去先

agger
可能佢話去做啲野就係A電話話佢知A男友岀左去可以啪啪啪

做開運動 識縮骨功都唔定

我覺得咁既分析都幾合理
我都認為S係自己入去個屎坑
但因咩事要被迫入去就唔知

20cm係有屎坑
無屎坑既話應該夠入到

有冇研究過個屎坑拆唔拆得 如果得嘅話都合理

如果得既話都解釋到點解隻鞋會一隻一邊
應該係太趕時間
所以佢臨尾再掉返隻鞋落去
而d衫摺好晒因為扑野除衫 摺好晒 走人果陣再攬住

可能係廁格啪啪啪緊
之後男朋友黎捉姦
之後匿入去
但對鞋嘅位置又解釋唔到

咪就係發現左佢死 想保住女友
咪唯有同佢一齊整亂啲證物

Lm

一開始仲以為係 女性教員 死
點知話係男性睇到我1999

如果真係偷情匿埋
可能係啲鞋同車匙唔記得拎
出事後A帶返去車度混淆視聽

一定係自己夾硬鑽入去
自己都入唔到, 第三者更加冇可能塞到條屍入去

篇野有講到一隻鞋係死者塊面隔離，代表呢隻鞋只可以係屎坑口嗰邊掉落去

另一隻被發現掉在了距離現場有一定距離的土坡上。

點趕時間到咁 如果係比人掉左出去
係個兩日入面唔係應該要執返？因為驚比人發現

嘩 雖然上面捉姦嘅推論合理
但匿一陣啫 使唔使跳落屎坑啊

定係a同事主本來一齊係廁所到
A男友一返黎要用廁所
匿無可匿先跳落去？

不過要幽會都去有浴缸嗰種廁所啦
去屎坑做乜

LM

警察就咁結案無野透露出黎証據太小好難諗 真係純粹靠ff
電話騷擾係邊個？佢地唔係有錄音？有無聽返？老師男友同S關係如何？

不過我自己咁睇，似欺凌，跟S親朋戚友咁講 S係一個典型好仔黎
同老師同男友係朋友 但兩個其實暗啞底忌妒S 想玩鳩佢（電話騷擾可能都係假，搏信任）

事發當日可能老師突然叫S去搵佢幫手（甚至可能用騷擾事件呃佢過去，所以係屋企突然話有事要搞＋無拎車匙拿拿聲過去），去到老師話廁所有問題（有人偷窺）要幫手，S好人幫手

因為要入廁所所以只除左上半身衫探入去望（倒樹沖），但落到去一半覺得唔對路想上返黎
點知男友／老師就格硬塞佢入去（手臂等上半身擦傷），因為捉住對腳塞，一隻鞋入左去，一隻鞋飛左出外面

本身老師同男友只想玩鳩侮辱佢 要佢食足一日屎 無諗過整死佢 所以男友走後老師聽到S話凍都執返件衫比佢
點知再第日返黎見佢已經死左

利伸：鳩估，留名等睇有腦巴打解案

就算鳩痕得幾緊要都好
都唔會甩左隻鞋都唔理掛

再睇真張圖
其實係得入口窄，佢卡住既位置係好寬闊
1.25米長50cm高（應該係直徑）
只要可以塞到個身入去，絕對落到去
但落左去後的確係冇可能出到黎
所以外面爬入去都唔係唔可能

急起上黎好難講 而家啲人捉姦爬埋岀窗都試過啦 唔會係男友要用廁所啦 如果男友要屙尿咪一望落去就見到佢

電話騷擾果個會唔會其實就係S自己

話整錄音之類幫A男友都係搵人做媒?

卡住都唔係問題, 但卡到自己窒息

如果個便所拎得起
即係條管有36cm
咁捐落去都唔出奇wor
有啲人身體柔軟 連網球拍都可以穿過
加上情況危急 逼住捐落去
腎上腺素過左 個人先察覺好逼好逼

案已破

會唔會關邪教事？

玩緊KY
一野就滑左落屎坑

福島女性教員宅・便槽內怪死事件

個身係落到去但對腳唔會屈得到 屈膝既空間需要好多

佢有隻鞋遮一遮嘅.....
同埋男人企係到屙 應該睇唔清楚

好慘 我寧願跳出窗

係囉勁怪
同埋如果佢未死自己鑽入去
知自己卡住左
應該都會求救

其實我唔係好明...
要"目及"野, 都唔會簡咁的方法掛....
你果度咁Q窄, 莫講話正常人冇可能入到去, 就算你要望, d 屎尿一野屙落你個頭度, 有咩樂趣可言 ? 你闊少少都話有得避鴉...

如果係我

我寧願比人打都好過咁走

鞋應該係死左之後先掉落去，如果係A掉俾佢唔會淨係俾一隻佢，同埋企係度屙先會更望得專心啲

我覺得似比人隊冧塞條屍落去.
但係瓜左後屍體出現變化所以咁樣?

我buy呢個，我都覺得係佢地想玩9佢

樓主中文真係唔太好
標題講到1999

男友用廁所

但果度係女廁

呢單野真係千年奇案 又係無動機 好撚癲 但一定關a事 個個唔選正係放係佢個便糟到

其實可能就係咁

A懷疑S就係玩佢女友果個

之後就約佢出黎玩9佢

如果要塞個人入去 A一個應該做唔到

多左男友就唔同講法

証據果d 又大把時間任佢地舞

睇返資料 其實點解s既身高 膊闊都係估出黎 明明有條屍係到喎 定警方冇提供過？

我會信佢自己入多, 塞件咸魚入去難度仲高...

日文翻譯黎
雖然樓主中文真係唔好

自己屋企點解要分男女廁

佢本身係咁命名

留個名先

深度有20cm 個洞又黑 應該好難睇到？
去舊式公廁我都望唔到個底

屌你

我認

諗起gto又係話響屎塔下面睇人痾尿

其實可能所有野都唔關事
條友落車果陣貪玩踢高對鞋
點知岩岩好跌左落去
想入去拎返之後卡住左
最後出唔返黎 跌左落去
所以佢係半個身插左入去呼唔到吸而死

條女真係好有古怪

嗯.....等睇其他巴打表演

read01 係Content Farm
睇番樓主之前啲post 好多引用Content Farm啲料

高質PO

原來呢個坑渠闊約55cm 深約60cm
偷窺男都匿左5個鐘
咁屎坑真係窄左啲

1.個廁所係私家廁
2.一個人好地地屙屎點會無端端望入去個屎坑深處
3.正常人困係屎坑會求救，點解會兩日後先發現
4.正常人唔會主動爬入屎坑，除非緊急情況
5.正常無可能夾硬塞到一個青年入屎坑，除非暈左，但咁就解釋唔到佢個姿勢
6.屎坑又黑又臭又凍，無可能&無動機自己摺好件衫
7.停車無拎走條匙，即係打算速去速回，反正農村好少會偷車
8.日本人入屋會除鞋，點解會戶外一隻、廁所一隻

會唔會死者同條女有姦情？
當日條女call死者上門啪啪啪，死者即刻開車去，急到車匙都費事拎走，入到宿舍除衫準備搞野，突然有人敲門，條女即刻叫死者躲入廁所，順便收埋死者對鞋，由於太緊急死者連衫都無時間著，俾左條女收埋，然後唔知咩原因果個人都要入廁所(借廁所 / 捉姦 / 清潔 )，死者嚇到仆街，情急智生決定爬入屎坑避避，條女入廁所見唔到死者以為佢已經走甩左，等到無人之後死者先求救，但條女已經離開左廁所，隔左一段時間條女先知道死者係屎坑入面，但又無方法救出黎，又唔想俾人知道姦情，於是只係將死者件衫摺好交俾死者，用言語安慰死者，呃佢話好快會有人黎，實則係等佢慢慢凍死……確認死者已經凍死後，條女就要製造發現屍體假象，於是諗起死者仲有對鞋，但好快條女又發覺如果兩隻鞋都放係屎坑口，咁就會令人聯想到死者係由宿舍果邊爬入屎坑，自己好難解釋點解死者可以進入條女宿舍而且死左都唔知，於是就決定只放一隻做『發現屍體契機』，另一隻就放到戶外，令人無法肯定死者到底係點樣進入屎坑，咁就大功告成

利申9UP

你地話捉姦所以自己入去，但便廁位得20cm ja wor，唔係36cm果邊

好大機會係自己爬入去
先唔講個動機
重點係佢死既時候抱住整齊既衫
如果係他殺
根本就無可能放到條屍連衫咁企理
感覺似係佢有d失常除哂衫爬入去
卡左係中間唔出唔入
所以先有時間係到整好d衫咁

其實條女望個坑唔可疑
因為日本人用呢種廁所係背向門口

同埋冇其他死因 純粹因為凍死
所以可以排除死左先放入去

諗諗下 對鞋一隻係廁所 一隻係戶外都唔奇wor
佢帶住啲衫捐落去 先發現對鞋未收好
放一隻用黎遮一遮 怕事主成頭屎/俾男友見到個樣
另一隻塞唔落（放多隻可能突出黎 太明顯）
唯有係氣窗掟出去/用衫遮住帶出街

其實我覺得一個問題好重要
嚮冇破壞個廁所的前題下, 死者究竟有冇可能捐到入去

buy呢個

隻鞋喺岀面好大機會係用嚟迷惑警方
求其丟喺岀面令佢哋覺得個路線係喺外面入嚟

巴打咁有心機 上篇都有睇，其實你打字唔造作就夠，再唔係就咁打返口語，相信都唔會咁多人屌你

請問點解發現男性遺體 但係標題係女性教員怪死？

咁呢嗰兩日A都有去廁所架
點會無求救

如果A係有份殺嘅
求救已經冇用

女性教員宅

如果個廁所可以拆出黎仲洗用大型機器掘佢出黎咩

覺得佢自願落去,摺好件衫係為咗做個滑位唔好括住個身,但最後唔上唔落,出唔返嚟,動機就難估,一係就真係變態偷睇,好多人心態都唔可以用常理去猜測,一係就好似之前咁講果對情侶做嘅,個市長反而無乜可能

捉姦急急腳入屎坑
個時間咁急
比足時間都好難娟到入去喎
同埋真係得屎坑可以匿埋？
廁所應該有窗 比入屎坑唔係仲快咩

仲有 睇佢個姿勢如果要入係由屋內 下身入去先
因為如果由外面娟 係唔夠空間做出 背貼地既姿勢
所以單野實到a有關 同可以假定s係屋入面進入屎坑

廁所出去

入唔到去 除衫褶衫都講唔通

不如話係騷擾電話個位殺啦 落重藥暈s
放佢入a既便所到報復a

A小姐9成關單案事,上面講既捉姦論極有可能
而日本班警察應該都知道依個內情所以冇公佈個真相出黎,
一來會破壞S死後既名聲,二來A小姐都想息事寧人

Thank you 好有趣

沖落廁所下落不明

多謝

其實我只係整合 篇文唔係我打

見到呢度大家可以有人性咁討論而唔係屌黎屌去 我覺得好開心

我真係想像唔到個管點樣可以一個人入。。仲要成年男子，就算有人幫都好辛苦，一定入唔到
個轉角位你點樣隻腳曲埋，然後仲要下面打橫個管係已經摺埋咗對腳，件衫仲要咁平整。。？
我覺得奇怪在得兩個出入口。。。兩個都一樣
到底可以點先入到去

上面有巴打講係比人塞入去
但要塞到咁完美係好難

無可能係入面塞入去,得20cm除非識縮骨功,睇返示意圖都係外入內機會大

屌你好撚恐怖

笑左

應該係意外多過謀殺

個問題係好人好姐做乜要咁辛苦除哂衫咁走入條便槽到

[img]
我意思姐係，你就算曲到，但去到呢個轉角位點曲到落去？仲要20cm闊？
我自己又覺得無乜可能咁樣落到去，但事實又正係得呢個出入口。。

個人認為就以死者既死因同埋佢身上傷勢黎睇 他殺可能性不大 如果同人有打鬥罵架 身上應該其他位置上有傷痕 而死者只有膝頭 手肘位有擦傷 明顯就係死者想屈埋自己一舊 但係因為空間同埋光度不足 死者伸展身體個陣擦傷 死因唔講啦 明顯係入面焗死 點解捐入去 我都認同各位巴打所講既啪啪啪
但係我認為未必係a男朋友黎捉姦 我認為死者同a早已在電話騷擾案上相識 互相對大家有好感 應該係傾好左幾時出黎係男朋友唔係到既情況下約炮 從父親口吻 死者應該知道自己個段時間會出去 而唔係突然有人搵佢 至於死者點解要匿埋 應該係啪啪啪下突然有同事搵佢 （始終係女性教員宅便）唔想姦情傳出去 又擔心個同事會借用廁所 如果唔係一般人應該匿埋廁所一陣 而唔係直接捐入去 點知因為a同條友跳水太耐 最後死者焗死 a太驚過左2日先報驚
利伸 FF

有無推理小狗同好

補圖sor

睇條屍係入面個姿勢已經99%肯定係自己入去
至於點解要走入去離不開做緊D唔見得光既野被人發現臨急臨忙逃走,入左去先知塞死左出唔番黎
最有可能都係同A有路,兩個游車河一時興起走出去野戰被人發現走佬

推理小狗

其實佢就係柯南，為左保護A小姐就係24號約左神秘人講數，但不幸中左變小針，中針後想行去A小姐屋企警告佢，一路行一路縮細，其中一隻鞋就係咁留低，縮小其間佢迷迷糊糊以為便道入口係門口就打開入去，但一跌入去佢就知唔對路，於是佢就除左上衣想拋上便口引A小姐留意，但唔成功，過左陣藥力慢慢失效，佢開始變大返，呢個時候佢諗住用衫摺d信息留比人睇，當然最後唔成功就明夾死左，完！

呢幅圖睇落去 如果170高
係外面入去都可能曲到腳wor
頭向下 慢慢爬向前 再反轉唞氣
呢個姿勢要屈住條腰倒立咁
好似好難
但軟骨功啲人直頭可以咁樣摺埋
曲腳可能係後尾太凍啦 自然縮起左

類似咁樣 屈住腰爬落去

講嚟講去都係呢幾單

條仔係架車到車震偷食, 點知比條女既男朋友發現左,
就拎住啲衫同鞋跑去匿埋.

去匿埋既途中就跌左一隻鞋, 之後就抱住剩返啲衫捐入外面條渠.

9up

塞入去點拎住啲衫

支持樓主出多d 呢類post 皮已正

我估係佢自己行動入去既，摺好既衫摟係懷中，我諗剩係得偷食同欺凌玩9佢呢兩個情況。

人係緊急既時候真係做到唔少荒謬既野，平時日常生活都會用蠻力一野塞隻手入去條隙縫到執野，點知勁難抽返出黎，我估類似佢情急之下，強逼自己塞入去咁。

玩9佢呢就都係自願，可能玩9佢既人首先叫佢除哂衫，笑9佢，又或者影佢相，玩玩下，慢慢就發展到叫佢爬入屎坑就原諒佢之類，死者別無他法之下咪照做囉，塞唔到入去果陣，出面D人就推鳩佢入去，點知就玩出火啦，死者一個係入面爬唔返出來。

前一件事A就會知情，後一件事就未必。

追曬你啲post 勁鐘意睇呢啲
比你了起左條癮宜家自己google 爬緊啲奇案文
皮已正樓主more

野火巴

如果S識縮骨功唔係無可能
劉德華套大隻佬 一開波個印度佬都係咁縮落個鐵罐
佢應該縮咗入條屎渠到 點知臭得濟 搞到散咗功 個人即刻硬晒 出唔返黎 就咁死咗

我中文都唔係好，但都睇得出你中文都唔係好，睇你個標題就知.....1999

如果係條女屋企嘅屎坑 咁應該係有姦情

縮縮下散左功

如果由偷窺角度去諗，S潛入A老師屋企的最佳時間應該係A老師返工的日子。
S應該唔會揀A老師有可能在屋企的時候潛入去（因為容易發出聲響被發現）。

法醫話死亡日期係1989年2月26日，而果日係星期日。
除非S好肯定A老師出咗街，而且短時間內唔會返，否則唔應該揀星期日潛入。

如果信偷窺論，我覺得比較有可能係2月24日（星期五）朝早離家後潛入，然後一段時間後死亡。

13:30開始 補多條縮功骨嘅片

呻吟的排水管

我自己本身都好中意睇呢D野 英美日香港度度都會wiki下
其實呢D都睇過，但上一篇見樓主D文筆好似唔係咁通順又可能因為急住同其他巴打討論有好多錯字 所以無詳細睇
但睇得出今次巴打PO之前應該proofread過 好流暢好好睇 多謝巴打

送上wiki其他既完美罪案 (等你可以再開po3po4 )

藍可兒

正評留返朝早睇
樓主好有心機分享

追左幾單 好中意研究呢d
話說有無韓國華城連環殺人案
見好多韓國電影電視都用呢個做藍本
姦殺左10個人 仲要有幸存者 都仲未捉到個犯
好想知呢d人究竟咩心理 點樣揀被害人同埋個殺人頻率係點黎 點解之後無繼續殺人

Btw 正評

樓主 真心整單原本係懸案 但最後成功破案既睇睇 想睇

Is 樓主 a psychopath?

有得諗

屌

樓主不如介紹下強國懸案
有好多都如痴線

最出名應該有朱令案，南京大學碎屍案

有單 江 借細路還魂

點解個死者要除晒衫落去,仲要攬埋d 衫落去

重慶紅衣男童

btw, 我諗起另一單在香港發生的案都好恐怖
有興趣的巴打都可以睇下

唔明，26至28無用個廁所或倒夜香？

會唔會係佢俾人整暈左，再除左佢件衫摺好再隊佢入去，之後條友凍醒左就攬住件衫直至凍死

呢單我覺得係個細路有易服癖，比親人見到忍唔住殺左

全能嘅連登仔
我記得有單案係唔知喺日本定南韓發生
係用假嘅櫃員機犯案
好似話部機外貌仲要係好流,都有好多人中伏
search咗好耐都搵唔到

不過如果要偷窺，正常應該唔會揸車去，因為驚比人發現或者留低證據
反正係小村落，行過去都得啦

呢單好寒, 我覺得係邪教

日半啲法醫係咪垃圾？ 死前娟入個屎坑同死後先比人推入去應該好易判斷到

咁......如果真係捉姦.
帶埋衫又好似好合理

會唔會係以為佢撞邪，搵個道士搞佢，點知搞死左？

樓主高質post again

巴打先留名支持
仲追緊第一個日本post
想睇洋子個單

其實可以否定他殺

因為邊個會咁殺人

死於意外係最合理

好似無人講24號有人去搵s

A打俾死者，話宿舍冇人，可以一聚

死者同A喺車咀完一輪先入房
咀得太激，車匙都冇拎走
鞋都冇除咀到入房
睇AV 條女幫條仔除衫，真係會摺好放低
點知啪啪下，好似有人返嚟
死者情急之下，攬住d衫鑽入屎坑避禍
賴低左對鞋，A心急將一隻掉入埋屎坑
仲有隻求9其大大力掉出窗

以上假設 A可以變A男友 同死者Hehe

最後A扮發現/真係發現...死撚咗
報警，完！

事實補充：惡作劇電話部份，有指係死者協力之下，無需警察幫助下，成功令惡作劇電話中止左

但到底係點終止架呢

鳩估：

電話整蠱A果條友跟蹤死者，之後係山頭爭執，死者俾人整暈左，犯人再除左佢件衫摺好再隊佢入去屎槽，之後死者凍醒左，攬住件衫取暖，最後凍死。

咁殺人梗係唔會, 但係蔵屍呢?
其實我覺得成單案關鍵問題
1. 如果死者在生時入去, 技術上是否可能 ?
2. 如果係蔵屍, 技術上塞唔塞到入去 ?

同A有無關係亦都好容易係電話/sms紀錄差到...
而A到依家都無事 應該似唔關佢事多啲

岩岩電台話a事主由2月22到26係唔係福崗 應該唔會係通奸 反而似係村長所為 佢買票大約2萬yen一張 財雄勢大

唔係福岡

死亡時間愈耐
條屍就愈硬
加上佢係攬住件衫&屈住雙腳
所以應該係在生嗰陣已經入咗去

23號晚上，我參加左前輩個歡送會，
毒撚同事X : 你係咪識得A ?
我：係呀，你又識？
毒撚同事X: 我覺得佢好撚正呀

24號早上，諗返起尋晚X 講啲野咁撚奇怪，約佢出黎問清楚係咪佢騷擾我朋友條女先。

喂，X呀 ! 酒醒未呀 橫掂今日放假 不如陣間一齊做street workout 呀 我教你
X: 十一二點見呀 訓多陣

1989年2月24日. 10:00
我: 老豆 我出去辦點事
我渣左架車去農協停車場等X

11:00 X 終於都踩單車到 開始做運動
而我呢個熱愛運動既精壯小伙子 都表現左一輪不同既street workout

運動接近尾聲,熱到HIHI 衫一早就除左 問埋X就渣車返歸
我(開門上車 順手插車匙) : X,上車坐下呀喂 問你幾條問題
我:你知唔知A有男朋友?
X: 嘻嘻嘻 梗係知 前排經過A屋企諗住偷窺A 點知佢地搞緊野 A真係好正 又白又滑波又大 不過條仔就渣架 唔夠十秒射左
我: haha..咁我問埋你 你有無打電話比A?
X: er......

眼訓 待續

一個人百幾磅 仲要咁高 好難拖得郁
搬運都難啦 若果已經變埋屍
硬晒 好難摺曲
Btw屍體好似輕輕撞到都會瘀晒架
睇csi同bones好似係咁講

等我提出另一個方向：被逼從外面入屎渠

我覺得從入面入屎渠呢個推論都係克服唔到點係20cm既屎坑口入去呢個問題 太致命 唔成立

我比較傾向覺得s係係離家至死前最後一段時間曾被追殺/追趕 所以先會下意識走去搵熟人求救（a宅） 但可能當時又係a唔係屋企既時候 佢走唔入a宅搵電話報警 所以唯有搏下由屎坑捐入去
-泊車遠d：唔好比人見到架車而知佢係a度
-甩一隻鞋：情急之際唔執得
-有車匙：同上理

-頭向下：致命打擊通常發生係上半身 所以塞左上半身入去先 保住命仔

-摺衫：上半身有著衫 入唔到/預計會難入 摺埋慳位然後攬住 預自己會著返件衫

-鞋係頭側：下意識掉左隻鞋入去先 試深/好似你翻欄杆會先掉書包咁 先掉鞋 預自己入到再執返 入既過程中頭頂到鞋正常

-上半身擦傷：咁急入去唔理得咁多 用死力硬磨落去 落到一半發現無可能出返黎

-屈曲下肢：可能係太凍 又可能係最後都係比人發現 索性屈埋佢入去 同時相對較寬闊既上身會再傷d

而s係村長線 偷聽線都有可能會被追殺

89年嘅案到宜家都未破到

合理 有機會係想係 a既便糟外邊入a內屋 但最後被困致死

事發時間a 唔係福岡

幾好
但被追殺仲急過捉姦
除鞋同摺衫好似姿整得濟

不過都被追殺啦
點解有車都唔直接揚長而去
要去a嗰度

不過同被捉姦一樣
唔明點解逃走會想捐落一條管道/屎坑

藏屍都唔合理，埋得夠深仲好

而且死因已經話係凍傷加胸腔窒礙

唔好成日夾硬話乜案都係他殺先得

直接啲
如果村長真係咁邪惡
可能佢派殺手逼佢裸體捐屎坑
好似以前啲社團家法咁變態

留名跟進

係 打完睇到原來a唔係福崗

咁點解s仲要去搵a？

1. 唔知a離開左
2. 差唔多去到先醒起 但無得回頭

唯一可以確定係 佢好信a/ a同佢失蹤兩日既遭遇有關

咸濕電話線可能性提高 但唔排除佢都有同a講過村長
前者係最後s同a男友之前去搵條友私了 手段當然唔溫和
後者關乎龐大利益 村長衰左分分鐘要坐監

兩邊既仇恨都成立

我都覺得係死者想透過便槽由外面進入屋內，但意外卡住導致凍死⋯⋯

對於呢單野有幾個疑問

1)管道既另一面係通去邊？ 屎渠通道咁短？
2)死者淨係手肘同膝頭擦傷，死者係爬行過造成，如果係咁，佢可能黑夜中睇唔清爬行/係狹窄既空間爬行

sor 可能我無睇哂篇報道 太長喇

甚至佢好急想通知a一d野 可能同a既安危 利益有關

我覺得有隻鞋可能係佢甩左唔執/用黎引走追殺者
摺衫攬住同除另一隻鞋好似都可以增加逼入去/唔比追殺者發現既成數

有無睇韓劇 “隧道”？ 就係講呢單，雖然裡面既破案係作既，但堅好睇

Leon

黎明

三億日元劫案又係好神奇

呢單個細路好似有齊金木水火土五行而死
而且附近仲同一時辰出世嘅人都係俾人浸死

我有睇啊，之前套signal都有睇！
offtopic少少，套隧道最尾好感人

幾鍾意睇 但睇完估完又冇答案都幾冇癮

有冇d 破左案嘅 樓主幾頁後先開估就爽

上youtube搵"solved"啦

查返福島5:30pm到就天黑，仲要個時係2月一定凍到仆街
6:00pm見到屎坑剩係有隻鞋就打開又污髒又臭既排污口黎望
正常人頂盡咪第日叫埋其他人睇下發生咩事，A小姐真係太可疑

你唔記得福島核輻射泄漏...

有無便池個邊嘅實圖

雖然圖顯示20cm

便池連住個舊（水泥？）嘅物體係咪有機會可以移除

死因係凍死 應該係24號出去就出左事

直到26號先至死亡？

樓主係咪淨係會講日本案，有無興趣講下藍可兒單野

車匙都掉低左

應該係比人急call出去

離家 急到 仲要單刀赴會

如果係謀殺應該係熟人所為

如果係咁 照案發地點黎計

最大機會係女教同佢男朋友做嘅？

鳩up：

由便池方便其實係有方法入去

可能係昆鳩佢 叫佢執野而落去 所以除左衫先

然後就比人封左便池出口 最後死左

衫係後來放上去

然後怕屍體發臭 同埋便池方其實望到佢

所以賊喊捉賊

鳩up完畢

S同A男友本身相識
S同A有姦情
S喺A男友同A一齊果陣都照打去搵A，A男友見A多咗電話，A就推說話係滋擾電話
S聽到A男友話A俾人滋擾，自告奮勇話要幫手查，實質就係轉移視線等A男友唔知果個就係佢，而且仲可以光明正大搵A
S果日朝早急住離開屋企就係因為A話屋企無人，叫S上去
咁就除衫扑嘢，點知又聽到A男友返來就拎埋D衫走入廁所
A男友要入廁所，情急就搬開個便槽走入去（腳入先，個便槽本來爛爛地無黐實）
A就話佢去先，入到去只係見到S隻鞋，就掉埋落廁所
最後A男友話趕時間，無去廁所就同A一齊走咗
S喺便槽內死亡
A返屋企，發現S死亡
A喺床下底搵到S另一隻鞋，就咁掉咗出去出面，製造S由外面入嚟嘅假象

入去果陣都幾肯定未死啦

死因係咁樣 仲要係佢硬直之前用到咁嘅姿勢塞佢入去而自己出得返黎

9成死前入左去 之後先死

入到去S先發現另一邊係向上，根本出唔到，所以死咗

藍可兒單野好明顯警察都有隱瞞

嚇

之前藍秀朗有個節目「 東瀛奇案錄」有講過
可以聽下

如果係村長咁惡
者係所有証供消息唔可靠唔齊全啦

分分鐘最離譜果幾個疑點都係老作

呢d鄉村地方

村長有權有勢

點解會揀個度落手/埋屍

下面係一個大陸網民嘅分析

都係大陸網民分析

我覺得

係同核電站事件有關

有提過核電站同事自殺，有咩壓力令到佢自殺，唔洗多想 好大可能性係由人為壓力導致。

S既情形應該係被核電站自殺事件既主使者 (下稱: 殺手G) 挾持，S離開屋企就係接到殺手G既電話並且揸車去接載G。
到達殺手G要求既地點後，S就被要求一邊脫衣 (冬天出門應該唔只一件薄衣 亦可解釋點解會有一隻鞋在外面山坡) 一邊走去教師A既便池。(當時S未知道會發生咩事)
殺手G依個時候要求S潛進屎槽 (然後說出: 我們要你承受被核廢料埋葬既同等感受) S用一隻鞋來頂走堵塞既屎 潛入屎槽。
入到屎槽剩下等死，人生最後時刻只好抱住摺好的上衣 (算係當時環境裡最好的陪葬品) 等候死亡。

結論：殺手G由政府深層官員派出，原因係當時年代 核電站係唔可以發生問題。當發生問題就要有關人士消失，可以做到殺一儆百既作用。 至於點解係教師a，政府人員可以獲得警視廳資料記錄，知道S同a有關係。殺手G要S唔拎車匙，就係想造成案件難以理解。

殺人方式：要S係教師a既便池被屎埋，就係要佢承受核電站問題會造成既後果： 令到身邊既人被核廢料埋葬，而S就正正係被身邊既人啲屎埋葬。

完

利申：以上內容全部鳩估
死法非尋常，的而且確可以係有人鳩嗡 而又有人實行 咁先係完美犯案

冇可能係想由廁所捐出去，匿埋合理啲
腳入先既話出果陣點出，腳上頭落

曉縮骨功嘛

S係26號死
但28號先係廁所被A發現
唔通A係27號成日都冇去過廁所

所以應該好似上面講A收到騷擾電話其實係同前男友偷情，S係被派去偷聽但26號已經被A發現，A擔心S偷聽到所以由S死係入面，仲要等多一日確保死左先自編話自己發現到有人報警。

其實應該係村長d人威逼死者支持佢 而方法就係影佢祼照或者純粹吊佢係出面涷9下佢 死者先會係兩日後死 因為佢係呢段時間比村長捉左 點知最後比死者逃走到 係追逐途中跌左對鞋 所以對面先留低左隻鞋 而果到唯一能夠藏身就係果個便槽 情急死者就跳落去逃命 咁點解咁窄都入到 我覺得純綷好彩 祼體 皮膚有水份（汗）滑到入面都唔係冇可能 咁就解釋左自己點解主動入去

個人推測

1. S因為無幫村長演講 激嬲左村長

2. 其後 村長設局教訓佢 希望佢可以回心轉意

3. 案發當日 S 其中一個朋友 (突然係門口外面/致電S) 話有急事求救 (所以S 會突然話要出去)

4. S 就跟住個朋友 揸車到 案發廁所 (由於事太危急 S 無拎到車匙走)

5. S 朋友 誤導S 話有人將嬰兒 棄置左入公廁

6. 以S 好人既性格 立刻 脫鞋 同 脫衫落去救

7. 脫衫 放係心口前 就可以因為S 想用黎 保護嬰兒

8. 當佢 救完係廁所內既嬰兒 先發現係一個局 (thats why 咁窄S 佢都要入去 因為要救人)

9. 個嬰兒其實係佢地一早放落去 目的就係要S 困廁所

10. S 發現係局後 被村長等人 恐嚇 話唔幫佢既後果就係無人知 無人救佢出黎 更加用S對鞋擲佢

11. 村長本來只係教訓 S 但S 因天氣過冷 加上求救無援而死去

東瀛奇案錄有講過

有無話死者掙扎左幾耐先死
同埋有冇其他特別傷痕

我懷疑死者係俾人先引到個頭
俾兇手假裝跌左野（key)落去
叫死者幫佢執
結果死者入緊去既時候就同佢講話搵得番
咁正常人都會嚇一嚇+轉身吓
但死者已經半個身卡住左出唔番黎
就係咁活活死係度

d衫要摺到咁整齊 唯一辦法就有人係屎坑到放落去比死者

條囡案發果陣究竟係咪到先

黎明學野

樓主幾時開PO 講下藍可兒單野

如果管道口同人既膊頭相約，其實連入都難，因為根本你連力都發唔到
所以成件事應該係被動既
對鞋位置唔同，車匙無拎出黎，應該係死者見到朋友就落車，或者朋友根本就同行，朋友落車，拉埋佢落車（無拎匙），之後唔知咩方法殺左佢，拉條屍過去，所以對鞋跌既位置唔同
人已經死左先比人推入去個窿
雙手早就放左係心口，揸住件摺好既衫
雙腳入去個陣應該垂直
但係因為屍體會浮

對腳唔知有無可能形成左咁樣屈膝，因為管道內部結構所以造成呢個現象

都係9up下

高質留名

大家好似偏向S是主動進入便槽,先放開前後發生的事,單純討論進入便槽的過程,我覺得如果人在清醒狀態下進入便槽,應該會感到焦慮,緊張,驚慌等,在此心理狀態下,筋骨肌肉理應會比較緊,不利屈伸,加大進入便槽的難度,所以有沒有可能S是於昏迷的狀態下,筋骨肌肉最鬆弛的情況下被推入便槽?可能S的身體是先用布包裹好,然後滑入便槽後將布拉出,所以S的身體損傷輕微,其體位可能是用布包裹前整理好的體位,又或者在半昏迷的狀態下形成的禦寒體位

利申:9UP

我都覺得依個似d

咁呢個死法真係好陰毒

最後偷窺條友有冇死到

黎緊果單會係其他國家的

同埋係拉到個凶手既

不過因為要譯番做中文 同埋除左案情之外 我都想搵多d 凶手既成長

所以可能要多一兩日時間

我成日都覺得，d資料係警方發佈出黎，如果警方存心想單案破唔到，公佈假資料出黎咪得。

有無人會質疑警方公佈資料既真偽？

留名支持

呢件奇雞但無上一單滅門案咁恐怖

第一幅圖 逮捕

三個post都追哂 勁好睇
樓主加油 等你

呢樣真係無計,現場封鎖後淨係得警察先可以有線索,真假都無人知,佢唔想做可以是但講話係意外就得

偏向相信死者係自願被脅迫之下落去嘅
因為佢個姿態我諗如果要夾硬塞都好難塞倒到一個咁樣嘅動作嘅活人落去
除非佢當時已經死咗
但係解釋唔到佢死因

有冇link

加油
你整理得好好

期待！！

呢單野你youtube search juraradio
呢位係高登巴打黎,佢以前有開台講奇案
有講到呢單

上youtube聽過下危險人物
仲有個channel叫驚心動殺檔案
有單係講個蘇聯殺人狂 好多年之後先破到案
講得都ok詳細 有興趣嘅巴打可以聽下

留名睇下個post
支持樓主

對奇案好有興趣
美國仲有個黃道十二宮殺手未破案

太耐,個兇手分分鐘死咗

13唔係外國既不祥數字咩？

無論係他殺定意外自殺
最大問題都係點入去同埋係入面點屈到咁
如果係他殺，入左去之後冇外力的情況下
根本唔可能咁屈法
但如果係自殺的話根本連入去都難

至於話跌左野落去叫佢執
就算落到去同樣都唔會屈到咁....

單野原文係read01 哩個內容農場，堅定流都唔知。

我覺得
因為屋內個便槽係拆得甩而A係知嘅
先至扮晒嘢去出門拆渠蓋扮見到
轉移視線叫警察喺出面拉佢出嚟
拉唔到咪打爛佢囉

啱啱睇完重慶紅衣男孩個單 真係好心寒呀

有人話係幫 錢郭嘉豬席 續命

所以下個我會全部自己搵外國新聞譯
比多兩日我

巴打好波 講得出做得到
係咪難查奇案

最好明日 要返工

今日要做d 野

如果早搞掂 聽日應該ok

軟骨功？

支持樓主

G持

好有心

點睇都唔似比人威迫下跳入去喎
一嚟只係得好輕微嘅擦傷
二嚟如果係比人迫落去你嗌幾聲點都會有人聽到去救你
但就真係解釋唔到係點入到去

樓主淨係整理日本奇案定其他國家都會？
因為想睇烏克蘭兩個女仔行山失蹤案

strong post lm

開膛手jack?

你估大陸d鄉村村長

合理好多，屋內抽起馬桶，入口大啲鑽入去，因為偷情著一隻無著到另一隻鞋。條女又無理由由得隻鞋係屋入面，所以直接掉落馬桶。跟住愈行愈入，走唔到卡死左。男戶住返到去唔敢出聲，過一晚死撚埋。

好似前幾年驗DNA搵返個兇手
有錯勿屌

冇啦啦出張圖

拆左廁所個男人自己損入去係有可能，
但死左條屍硬晒，可能拆埋廁所都扯唔出來

多謝分享
好多奇案迷！

首先要讚讚樓主好有心機，我都好鐘意睇相關既小說同奇案，我既分析

首先，所有事生係女事主身上，根據內文顯示，女事主間房係佢自己本身，當然洗手間都只會得佢一個用（我無理解錯既話），咁可疑既地方黎啦，點解佢見到對鞋果陣，唔搵人一齊去睇有咩問題呢？正如學校洗手間塞左，點解會自己去打開另一面水管蓋睇？你可以話佢唔驚死，好奇心重，但同時又會突然又發現有鞋，又突然係事發後2日發現？一切都係佢口供講

(手機無電番去再打 ）

有無人一路如廁一路追post

，。。*\(^o^)/*，？，，，。 。。， ，。。。，。為

下？

想睇巴拿馬兩女行山失蹤案
樓主有冇諗住整合？

呢單我未睇過

遲下睇

死都死到咁抑鬱

係A自己打開個排污口，咁姐係話個排污口原本係有蓋既 假設S係由外面自己爬入屋內，佢點閂返個蓋

呢單我都想睇 勁寒

個馬桶唔係鑲死係地下？
可以就咁打開？

有個外國網詳盡採訪同搵專家推論咗
我覺得合理
係意外

無可能解釋到鞋同車匙既疑點
有咩野急到留低車匙 但架車又泊咁遠?
鞋點會唔係同一個地方?

條女會唔會成世去廁所時都有陰影？

巴打可唔可以po上黎 想睇下

我覺得同a好大關係
放個人入去最理想係拆開個廁所再裝返，咁外人做a好難唔發覺

但如果再ff下
可能就係個騷擾電話就係市長嘅人，市長知死者認識a同佢男友
成日打騷a同男友，可能後來仲有人生威脅
市長逼a借個廁所比佢藏屍
拆開個廁所放人入再裝返
a同黑警就夾埋扮睇唔出，向外公告死者係自己爬入去

啲日本仔好撚顚

即諗起伊滕
有一短編就係講有個核突男由水管潛入意中人屋企但卡住喺管入面發出怪聲
最後仲將意中人吸埋入管

用左上個方法, 腳本身已經屈埋而唔係直入呢

單純想象

用左上方法頭入
雙手向頭頂伸出方便爬行
然後爬到近出口處雙腳應該已落入中間較寬闊部分
此時雙腳就可以屈曲
然後身子滑落至上身都落入中間部分
雙手就可以放到胸前

如果真係做到的話
成件事可能只係一個白痴以為可以潛到入屋點知俾個屎坑頂住進退不得
如果個屎坑係全穴式或者佢就可以入到屋了

我腦內模擬過幾次爬到盡頭發覺無路o既情景
後退不得時好自然就會被逼屈膝變成死者個姿勢

但之後過幾個月同一個網話有新證據指向謀殺

好好睇
留明

好撚靚

個post已經比content farm 抄左

我覺得s係尋死
除衫係為左入去
鞋呀車匙唔要都正常
可能佢暗戀朋友條女先揀呢個地方死
可能有d特別嗜好
因受緊村入面其它壓力，愛嘅人又唔鐘意自己
我係一duk屎

呢個都已經抄埋

可能係有條屍成日係度望著自己唔舒服

先逼S除上衣，關佢去一個好逼嘅細小空間，等佢死左，因為剛剛死左個身體會好軟，再放S入去？

自殺一定無可能，因為解釋唔到點解隻鞋係山

S同A偷情都冇乜可能，因為解釋唔到佢唔收埋車匙

我就覺得係電話騷擾條友(B)殺，S發現左係B電話騷擾，而B同S可能相識多年，所以S就私下警告佢就算

B就驚比其他人發現會坐監想殺S滅口/純粹想教訓下S，就叫左佢出去玩，之後可能落藥整暈佢再渣S架車去A到(幾廿年前科技渣驗唔到落左藥)，塞佢入去廁所口，S就係過程中/入到去先醒所以就冇爭執行跡

車就冇渣走扮佢自己黎，而隻鞋可能後尾先發現跌咗就求其dum山邊就算

怕捉姦點會有心機褶好件衫

覺得接近真相

唔係有人講A小姐事發果幾日人都唔喺村度?
如果屬實，咁上面堆假設就全部都錯哂

樓主

呢單無後續? 好撚恐怖喎

點解個個都覺得係感情問題

google下啲日本鄉民嘅分析幾乎全部都係推測因為福島核電廠導致嘅利益問題先比有權勢支持核電果派嘅人做低
搞核電真係好fat fat，而當時村內支持同反對一半一半，死者本身係管理核電廠嘅公司度做緊營業主任，佢死之前兩個月核電廠又出過事三號機有零件脫落，如果佢將核電廠唔安全嘅真相講出黎絕對可以影響選情
當佢之後選擇唔再幫村長嘅時候，村長果派可能驚佢反骨將啲對佢地不利嘅資料公開，繼而決定做低佢
而且傳聞黑社會同村長果派有關聯，係真嘅話都幾大機會因為利益紛爭而gg
同埋警察啲態度都好奇怪，好明顯係有權勢人士涉案
當時有成4000人聯署要求重新調查，但警局個回應就係「件事冇疑點」、「係死者屋企搵到有鹹書所以好明顯佢係偷窺不成意外死」，死都唔肯重新調查

btw係其他有核電紛爭嘅地區都有類似嘅懸案，好似係大阪熊取町果單連鎖自殺案都係關核電事

我覺得死者應該係山上同人講數個陣同人發生爭執，因故暈咗，果個人驚被人發現，一不做二不休塞佢入條渠度滅口同毀滅證據，咁死者就因為失去知覺，無辦法反抗同呼救，就活生生係條渠度窒息而死

為左偷窺可以去到幾盡。最後連命都無埋

成件屍響度，但身高都只講「大約170」，警方一定有嘢隱瞞

呢個個死者有軟骨功，而且一定係自己入去因為衣服摺好同抱住，而鞋係女屋主發現死者死亡而佈局誤導警察，就算當日女事主唔在家，但死者都一定係想響嗰個位等女屋主

會唔會係慌亂中想掉哂兩隻鞋入便器，
點知第2隻放左落去之後太明顯所以拎返出黎，
所以應該睇下另一隻鞋有冇屎

又推返上黎?

睇左上面巴打講嘅野+自己諗左諗：

佢可能本來已經除左衫，
件衫亦一早摺好左，
之後因為躲避某個人所以拎哂自己嘅野躲入便器，
然後先發現仲有對鞋未拎，
因事態緊急，
A 以駁一駁同埋希望可以遮一遮S 個樣嘅心情，
俾埋對鞋S希望佢塞得落，
點知都只係塞得落一隻，再放多隻就太明顯，
所以求其搵個位收埋另一隻鞋，
點知S最後都係卡係入面出唔返黎，
但又唔敢俾人發現佢地嘅事，最後死埋，
而呢個時候A 手上仲有S 嘅一隻鞋同埋S 嘅車匙，
慌亂中將鞋掉出屋外附近土坡，
再將車匙插入S 車混淆視聽

點樣先做到佢件衫可以平整抱著入到個窿
點解後來有人塞件衫入去扮係S攞住入去

呢啲應該唔夠證據close file咗？

推下先

幫推，夜媽媽睇最正